721 林鄭與心腹睇電視直播 手機置房外 馮程淑儀去廁所看手機始知悉元朗襲擊

報道引述三名知情人士指，在元朗 721 襲擊事件當晚，林鄭與數名心腹在禮賓府，他們為了保安理由，將電話都放在房間外。各人在房內收看主要電視台的新聞報道，觀察著中聯辦及上環一帶的示威情況，但就沒有留意網媒、社交平台上正廣傳的元朗襲擊事件。

報道又指，政策創新與統籌辦事處總監馮程淑儀踏出房間去洗手間，他們才知悉元朗的情況。馮程淑儀當時在 WhatsApp 群組收到一連串有關元朗的信息後，仍然對事件抱有疑惑。她向同事發短訊指元朗站理應已關閉，質疑這些群組廣傳的影片是否「假新聞」

原來我哋怪錯咗777

PR佬你作都作好啲啦
不過都再次證明港共CARE中聯辦棟死物多過香港人

呢啲極內部嘅流出肯定係林奠放料 睇嚟林奠條臭閪準備割721班condom

仆街啦，屌你老母。想洗白

又嚟依招
佢有無第二招

最近請咗新 PR

假到嘔
新pr公司就係教佢哩啲

邊間電視台會冇播元朗播嘅野？

紅如TVB 都有話元朗站有人聚集，唔通班撚樣喺房睇鳳凰衛視咩？

可能睇恐怖份子直播

不過嗰陣恐怖份子未有做直播
PR公司點兜呢

可以蓋唔住件事，漂白自己唔知情
呢個說法只能更加印證，警方都大過佢，佢無實權在手

已經蓋唔住*

佢咁做仲撚衰過認
不過佢家陣做咩都只會激起民怨

咁唔係唔知情
而係無能

出面示威你淨係睇電視了解，放部電話出外面？

你唔係覺得佢會走出去睇啊

沈旭暉： 特區政府PR公司， 以製造假新聞「享譽」全球

真係夾都無咁橋

又會淨係睇新聞囉
咁撚多情報人員
匯報得啦
屌你咩保安理由唔帶得電話入房?
係撚心腹
咁都信唔過

依啲算唔算越描越黑

721個晚，新聞直播咪就係播緊元朗囉，你當香港人無睇呀？

扮咩 事後班友咩事都冇
點解釋
lihkg 事前一日講咩開花就話留意到網上言論鼓吹暴力
CCTVB事前一日報導埋元朗班人講會有事發生
你班友會唔知,白衫係面前自出自入都無個被拉
有條友仲話咩我睇唔到錶都講得出

咩保安理由唔帶電話 係咪想講比人禁錮

我信佢果晚冇睇元朗直播架

我更加信佢上環都冇睇，去左訓覺

立場新聞係pr blocked

哦...原來係咁

怪錯咗啲高官既 原來電話無跟身

屌佢老母當人on9

她向同事發短訊指元朗站理應已關閉，質疑這些群組廣傳的影片是否「假新聞」

似係內部人報料多啲，林鄭講左好多次已定性721係兩擺人打鬥，重寫歷史了

佢應該係只係想叫班PR幫佢自己，而唔係改善香港形象

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

香港人唔會信
對外國黎講 你都俾人制裁左

講依d有用咩

要救佢地好簡單
唔好話香港人見死不夠
成班上IFC跳落嚟，重覆3次包你咩都洗到底

做完之後香港自然有救

就算比你講通唔帶得電話
咁大件事冇人拍門入黎通知？
美軍打到黎都要得電視直播先知要走佬？
信既戇鳩 寫既仲戇鳩

睇電視直播因為保安理由唔帶電話

返屋企同老婆講先

我食肉 但都唔會想睇劏豬過程

策劃咁大單嘢我唔撚信你柒婆唔知
真係當香港人on9

唔比帶電話然後鎖埋一齊睇新聞
你話鎖埋係間房一齊搞野冇時間睇電話 仲可信啲喎

好撚假
香港人交稅睇假新聞

吹大D

唔好比佢Spin 到，問題係佢事後從來無承認黑警做錯，又唔比獨立調查。張建宗道歉比散仔屌

知咗唔做野，有乜撚用

作文0分

翁靜晶個陣話林鄭去個和尚喪禮
大家可以上佢facebook搵返

我公司啲鄉親廢老 一個星期前己經知情喎
777 仲衰過啲廢老

無人想知囉，屌你老母，隔成年先講，你唔好等多幾年先講，根本就係改歷史

想SPIN事前唔知情?
咁事後有冇追究呀臭閪

你間咩PR公司呀叫佢食屎喇
晴報D故仔都有用過佢

在場記者提及，立法會衝擊後林鄭月娥翌日凌晨4時召開記者會，惟昨晚元朗襲擊事件卻至今午才見記者，問她「昨晚去咗邊」。林鄭月娥稱，自昨午起一直與部分司局長監察情況發展，今日「從警務處長口中，知道昨天發生什麼事」，掌握更多事實，包括元朗事件中接報時間、人員調配安排等資料，才可回應記者提問。

咁到底係屌你老母盧偉聰話佢知定係你心腹話你知架

笑撚左

支聯辦策劃，班賣港賊又點會唔知。

721元朗站關閉？727元朗站都有尾班車載人走啦。

當時都未有關站依回事，尾班車00：00後先開出，但班官又會覺得22：30左右已關站？

擺明上年8月黨報屌完港鐵載黑暴，之後有活動就封站封左成年，依班人形垃圾已經唔記得件事亂作故仔先講得出721關站啦。

突發 AO內鬼洩漏政府部署

呢間pr公司要係twitter大肆宣傳

咁又點 宜家問題黑警唔做野
佢睇唔睇到都係咁架啦
扮哂野

主要電視台CCTVB
佢地一直睇緊假新聞 話元朗先係假新聞

藍絲最興
我唔知
我唔理

馮程返去搞港版三中三吧啦

我反而想知道邊個係777心腹
係房度睇乜直播？手機都嫌阻定唔睇

tvb當晚的確係極度輕描淡寫

唔用華為姐係唔愛國啦

咁又點？所以黑警冇做錯？

又話外國勢力乜乜乜嫁啦

手機有無跟身你都知，不如講埋尋晚扑野有無戴套

*洗底

只係掛住睇中聯辦，見到個招牌俾人整污糟實嚇到賴尿

咁又點?
洗白到D咩?

話說777睇嘅主要電視台係咩？唔會係cctvb啊？

根本無關係，佢事後都係一副傲慢嘅柒樣咁對傷者，班柒頭啲二次傷害同721當日嘅過之而無不及

睇新聞
電話要放出面
以為傾緊咩國家機密
笑撚死人咩

係咪成班政府高層幾百人一齊睇緊

西瓜佬一早知啦

就算係cctvb 都直播白衣人無差別打市民

個問題唔係你知唔知，而係你事後點處理

新pr間公司咁撚廢嘅？